你地班仆街 唔好打完唔要和尚ok?

世界各地都聲援緊香港 但同一時間 其實好多地方都同香港一樣 但好少見身邊有人聲援佢地 仲有我地一班前線勇武同記者有幾多人多謝過佢地
香港人真心好撚賤 抵比大陸人笑

大家幾時先肯行動升級搞機場？
搞機場唔單只係搞到香港經濟，亦搞到全世界經濟
有機場巴絲亦指出，停飛一日全世界要2,3日善後
大家幾時先肯齊心搞呀？
唔係搞一日就算 係要成日搞
港共想攬炒唔志在香港蝕少少 但你覺得咁多受影響既外國公司想唔想蝕？
全世界陪葬既時候，你覺得啲大國會唔會出聲？

重點係癱瘓機場交通，唔係塞爆機場入面
空管巴絲返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇

成班曱甴冇聲出？

推到你班賤人浦頭

推

唔好偷偷留負評啦 成隻曱甴咁

【國際戰線】 Be Water文宣翻譯組! 召集全球港人向世界進軍!